股市係咁gogogo

係咪代表疫情受控

無錯
快入市
上車機會

700係咁升

Yes

快入市

ALL IN

多難興邦

已All in call